OT緊 一停落黎 我淨係諗到一個畫面

好耐無畫過原子筆畫
對上一次都五六年前 大學讀書果時
唔經唔覺已經出咗嚟社會五六年
渾渾噩噩 日日返工等放工

依家OT緊 做嘢做到好攰
一停落嚟呢埋眼
我淨係諗到呢個畫面

獻醜 愚人弄技

我相信大家依一世都唔會忘記

或許到最後沒有完美句號。

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

多謝你 香港人加油

佢係？

同你差唔多

維多利亞海港，爐峰輕眺盡遠望

【香港國歌】商台聽眾合唱團 - 香港之歌 (1969)

畫得好靚

佢就係一個香港人
With no name

靚過我既大把啦

就望到了 就來望到了

原諒我唔知開咩台